PRODUCE48 集中討論區（80）聽晚有人開心有悲

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面

跟住投票，第二次排名發表後只可以投2個
揀好2個就click最下面條粉紅色bar，再按粉紅色制完成投票，完成投票後會送你一張優惠券

用屎眼隻脾留名

1 pick 阿邊個揮手區

請g持 下尾みう

岩先睇返joyuri仲有成1萬人嘅站
不過都係成年前開

我返來了

依張乜撚野嚟

lm

突然覺得好sad, 娜榮加油
奈子掛住你

祈求ROLLIN ROLLIN全員入圍
一個都不能少

站長條link呢

1Pick請支持本田仁美

覆返上個post個位巴定絲
miru個張係到

#2咩料

唔洗點人呀

請大家多多支持 WM Entertainment 李彩燕 이채연

終於有野可以update下

恭喜彩燕1000%直拍破2萬LIKE

恭喜1000% MCD舞台
NAVER TV TOP100 目前第二，六隊LIKE第一
Rumor 好痴線，我都LOOP左好多次

無限讚美MCD！
大家個樣都好睇過PD48既時候
當然彩燕都係

by 彩燕小Fans

留個名

nako掛住就攬攬先
無咩其他相
重貼佢地d相
留名

Kim nayoung

標題

本來蘊讓緊個情緒 依家好想打人

以為叫曺婦又贏

push

呀主席 我要求點人數

又到去花園投票既時間
Miyu︰請多多支持我呀

2 pick彩燕

子瑜

仲有有機拎餐車既
奈子

仁美

下尾

使用指南

填電話號碼亂填11個數入去就得

想佢地拎餐車拎耳機禮物就快啲去投啦

原來奈子張圖有曹婦版

1pick 請大家繼續支持 Pledis 李佳恩 이가은

咩事 新po
屎推 柔推出哂黎

mcd音樂大過人聲咁多

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

勿quote多謝合作

留名

Lm 支持狗竹

嘩好粗啊對脾

要決賽見呀

初媛有冇同(G)I-DLE 師姐相認

我開始分唔到呢度啲曹推係真定假

你唔係話想賭咩 ？
等你賭曺婦聽日out

屌好似樣

夠鐘睇會計珠

失散多年嘅親姐妹

推推下開始變真心

今次真係跳樓

成班隱性_推
黑住推

新飯留名

IG曺版主0零負評我

我諗佢哋30個應該都有逐間房鞠躬
然後班idol又試免費握手

站長

有冇多d膠真gif

膠真好正

pd48.secrethk#PD48SHK
#pd48shk216
雖然我不是喜歡yuri的，但是我想說idolschool個時yuri在whistle被說抄襲yoojung 但其實是原有動作，而且在yuri做之前也有一個成員都做了一樣的，難道那個成員和blackpink也抄襲yoojung嗎？

我仲以為成個secrethk係專踩佢 搞到我咁開心咁join左
原來只係普通secret

貼番nako啦好嘛

可能係站長po

講開個mv 原來nako個封面衫係指原既

兩年前

我諗好難會有人專門整個page 嚟罵佢 lihkg呢度都有佢嘅推啦

大部分post都鬧緊某婦

Pick裴老師

岩著?

支持Nako + 榮娜 !!!

拎呀媽件衫黎著

mk裴

想點

我都想講 係佢黎架?

其實呀裴間公司個女團點
之前睇mixnine睇到好心酸

世正亂入

咁似世正嘅

跟機

件衫可能大d 但胸個位撐起返衫件 應該岩岩好

癡線呢排推po推得咁快

如果娜榮敗走會點?
會唔會冇新團入

PD48神奇fact
1. 牛屎個樣似同膠真同年，但牛屎99，膠真03
2. 初媛娜榮都係02年
3. Nako細細粒咁，但其實大過曬初媛娜榮膠真肚兜元英Doa

頂真係世正

推嘅速度好似仲快過上一季

推得勁過用陳

講還講...

其實我到0字頭已經唔識計幾歲 9字頭仲計到

wa diu又係喎

話説今季冇咩冷知識嘅 好想睇例如邊個練習生之前有冇pick produce ，邊個同邊個本身識得咁 之前啲熟人會走出嚟爆料

剛睇完個新MV，覺得高朱韓妝靚過日妝好多
P. S. 韓飯

因為粉紅腸佢兩個
我記得99年嘅19歲
其他懶得計

唔係元英04最出奇

嚇死我仲以為我認唔出nako個樣

其實想問支持某婦嗰啲係咪本身都追開idol school

上季MVP係文福唔係用陳，靠住一個pick me MV推咗十幾個post，好似

我記得最震驚係尹智聖以前叫尹秉玉

最擔心韓初媛 金娜榮入唔到

自膠

可能一開波就知道
已經冇咗嗰種震撼力

高朱值得韓國出道

睇到好多人支持娜榮

nako無論馬尾定孖辮都好正

整體計唔算太快......上季決賽前夕推到post 120+

原來Doa都咁細

好想睇呢啲 我記得有個話珍眏pick pinky ,佢個朋友話唔知邊個靚啲，之後佢叫佢個朋友收聲 今季啲朋友去咗邊，啲舊照都搵唔到嘅

依家先睇mcd i am 個舞台 佳恩真係連好遠鏡都捉到 好勁

娜榮啊

今朝比哩個mv笑醒

仲有
4. concept某作曲家係成team嘅忙內
5. Miho同珠係部分導師嘅前輩

三PICK 支持
權海燕

燕同權都應該穩入決賽20位
只求海允都可以入20

請保住娜榮嘅笑容

決賽應該推到100

佢03
但個勢真係唔似

支持佢溝晒d女

新po支持翻北姑 今日個look正到痴線

站長呀 我唔識打油b個姓呀
曹柔理唔啱咩？
曹俞利？
曹油膩？
都打唔到嘅 我都係打返個曹字算啦
站長保重身體呀

佢素顏其實好小朋友
好似正片都有,氬唔記得咩位
本身冇咩留意佢,但RAP把聲都唔錯

乜站長入左黎咩

櫻花盛開

短髮亦得 得左

有好多好細個
又唔玩fb唔知邊度摷

某婦

逐個派負評既實係佢啦

好可愛

希望決賽都可以見到會計珠顯靈
最好好似mv咁一下強光吸走某婦

娜榮性格咁討好 就算唔係鍾意佢都唔會討厭佢先

屌,站長你喺你個IG到含沙射影有咩用呀
直接出嚟啦
淨係識背後做埋哂啲濕鳩野,比下負皮有咩用呀?咁同你個柔B有咩分別?
又要威又要戴頭盔,冇用架啦你

起youtube睇到隊咩hey say jump其實跳舞都唔錯 仲幾有記憶點 但唱歌真心好廢 除時的士陳都好過佢地

其實係有人搬過嚟姐
例如我都係尋日先知saho同十夢有一齊開live討論返pd48
但呢度好似冇乜人講

人地話唔識打要dm佢 佢會唔會激到爆血管

6. 第一集李彩燕重遇玩過Sixteen嘅Somi，不過Somi係第一季第一，彩燕仲係練習生，彩燕頂住呀！
7. 羅高恩、朴智殷、申秀賢喺MIXNINE初選就俾老楊收咗皮，然後朴智殷、申秀賢喺PD48第一次排名都收咗皮
8. 朴海允喺第一次評價唱Power，其實羅高恩都喺MIXNINE唱過，不過分別在於朴海允拎A，羅高恩收咗檔

我都想知個字點打 其實我打九方既完全搵唔到呢隻字 同音字都冇

Saho絲潛水所以更加無人講

我記得有一日用電腦速成打到
好似係卜日

咁你就要dm 站長啦

不過500幾人投討厭pick好似佢有1票

站長見到嘅應吓我哋好冇
大家都係撐柔b㗎嘛

最新個pv好似係搵韓國導師編舞 （我都係喺呢度睇返嚟）

嘈

做乜喊??娜榮會入到決賽既

DM 佢IG啦

因為留意開saho個d 人已經冇再追呢個post

話唔定溝咗佢個pick,嬲嬲豬

太子著龍袍

想當年佢好落力sell saho

9. Rumor 唱Demo個個人參加過Mix 9比楊菊花淘汰左

真係好落力
仲要硬食哂D負皮
欣賞

都係幾個禮拜前姐 未使想當年嘅

菊花就算鳩數啦
攬住bb同ikon過世吧啦

傳聞唱Rumor demo個位都係MIXNINE初選俾老楊收左皮
問老楊"其他人比我做得嗎?"

日本個邊係未淨係教班歌手綜藝 佢地都好似十幾歲做練習生 但同泡菜練習生level差咁遠？

召喚指原巴打

好懷念以前個saho推
次次都食勁多負評 但又唔鬧人 自己默默一個推

記得當時我有睇直播
心諗點解條女可以咁把炮

素顏唔似小朋友係得初媛一個

上個post sae段彈結他live
Sae把聲原來咁sweet

btw，條片佢某啲角度好似武藤十夢

話說佳恩5年無上過MCD了

我什麼都不知道
我什麼都不知道
我什麼都不知道

菊花喺MIXNINE最神奇嘅地方
在於佢捧過咩人
嗰啲人就淘汰得特別快
反而禹真榮半推半就先俾佢入圍
佢就好爭氣咁拎咗個第一返嚟

不過到最尾都係出唔到道

真係令人唏噓

每次諗到呢度就想屌Pledis

冇記錯真榮得一期第二，其餘全部第一

係因為比美久唔啱著

亦都唔知係咪最後一次,難講

唔緊要
一定支持佳恩係PD48出道
之後見到佢上音樂節目

不要再說了
粉紅辣椒

Btw 都係講返pd 48好啲

櫻: 我啱著

值得敬仰

唔會既 佳恩會出道我要做佢肉體飯

召喚琴日佳恩靚圖

有個又捧又無出局既
JYP 申柳真
但望得出JYP 係用MixNine練兵
無諗過送俾菊花
係MixNine 出道

Sor

腳

睇到你句5年無上過mcd 一瞬間sad左 上次上係idol 依間係練習生身份

琴日張gif係我第一次對住韓國女仔打飛機

佢真係chungha媽個種feel

冇pick過佳恩 但想佢入到做隊長 如果唔係都唔知邊個夠班撐場

保佑佳恩出道

權F先似隊長，佳恩只係聖母姐姐

想拍返段片，好似帥哥fbi對子瑜果條咁

對象變佳恩

權ff

miyu同海允有leader potential 既，但唔壓得場

點都係佢/權B

屌你我又要打飛機la

都係個句啦 無鐵板出道依回事
大家要堅守自己一pick

雖則要我係仁美寶寶同阿邊個二選其一真係好難

Sae MCD 好似好唔開心咁

而家個look正啲

買2個ac咪唔使選

佢地都係好細個就做練習生(J家叫佢哋做jr) 都有唱歌跳舞訓練 仲會有綜藝節目專係for班jr 但唔知宜家仲有冇
然後前輩開con就去伴舞 年尾紅白就去做佈景板 記得有次最多叫過百幾二百個jr上台
但訓練模式我諗冇韓國咁intensive

PD48神奇fact
1. 牛屎個樣似同膠真同年，但牛屎99，膠真03
2. 初媛娜榮都係02年
3. Nako細細粒咁，但其實大過曬初媛娜榮膠真肚兜元英Doa仲有
4. concept某作曲家係成team嘅忙內
5. Miho同珠係部分導師嘅前輩6. 第一集李彩燕重遇玩過Sixteen嘅Somi，不過Somi係第一季第一，彩燕仲係練習生，彩燕頂住呀！
7. 羅高恩、朴智殷、申秀賢喺MIXNINE初選就俾老楊收咗皮，然後朴智殷、申秀賢喺PD48第一次排名都收咗皮
8. 朴海允喺第一次評價唱Power，其實羅高恩都喺MIXNINE唱過，不過分別在於朴海允拎A，羅高恩收咗檔
9. Rumor 唱Demo個個人參加過Mix 9比楊菊花淘汰左

10. 權恩菲同佳恩當年出道，一個係可愛擔當，一個係忙內

左佳恩

右膠真

中間坐個權f

後面嚟個櫻花攬住

權F感覺上得個外型壓場 但佳恩似知道點令成隊野行得更好咁

2隊長

對外1個對內1個

咬唇個張呢

下個po入template
夠中立

入到當然係首選

佛系隊長

推薦你睇ジッパー
一路唱一路除衫

nako 大過cube 妹真係難以置信

好心你幾廿歲人.jpg

P社特產

個個都做肉體飯
明明佳恩個樣都唔差

個人認為佳恩 + Miyu 好d
Miyu 係日本二家姐 (Miho 第一 但Miho 唔似好壓得場)
佳恩係韓國大家姐
權F 份人比較強勢 唔適合做限定團leader
會讓 但成日自己爭埋一份

但佢係咪2次入親個隊都輸？

1Pick

一定要係佳恩 流利日韓文 會易啲照顧隊員

你哋係邊搵咁多佳恩嘅圖㗎

今晚就有柔b登基大典睇喇

個樣直頭正啦
但都可以係肉體飯

睇咗咁耐po第一次上水
真係好鐘意sae
咁就要走了 返到日本又要跳返啲可愛舞
明明rumor呢種style真係好啱佢
好想睇佢跳多啲

Why not both?

已經幫權b諗好 catch phase了

我係權A? 唔係。
權B？都唔係
我係大家嘅權F啊

大家好 我係黎自woolim 娛樂 22歲嘅權恩菲

係3次 佢運氣好差
權F係Rumor 返生
本身都係表現一般 無話特別亮眼

有body好難唔做肉體飯
做元英肉體飯你哋又報驚

站長今晚可以自high了

11. Miru同元英、膠真同牛屎三次評價都同組，Miru同元英仲要一開波俾人分去B級，唔係Miru去咗D就真係成個節目無分開過
12. 初媛個樣生得似rapper，其實佢係讀實用音樂科出身，以前拍過2部電影，因為做戲叻先入cube，點知到最後佢都係要rap
13. 據說清純係喺漫畫店俾人發掘

依家肉體唔包個樣呀

我都想問 佳恩個樣係愈望愈順眼 同埋有女人味 但對腳真心好正 絲打都咁話

諗返起佢成日search自己名，佢咪見到好多人search “權恩菲 胸“

sae miu呢類真係唔適合跳返akb bb舞

柔理開心啦

睇下AKS會唔會搞下KOR48 哩d 喇
如果係有可能調 Sae Moe 過黎既

今晚我驚見到佢入TOP20會打爆部機

佳恩ig: by.gaeun
同埋ptt岩岩出左個post

之前見你地講teacher teacher個舞都ok?同韓舞有得比？
但點解我見到d咁既野

11補充
Miru 3次同組都贏元英

我已經決定今晚上嚟睇文字直播算 廢事自己見到柔B個得戚樣

有得睇天后級演技唔係錯過呀？

從來沒人講過

想打柒曹B

點解曹婦人會講到登到頂

曹B係韓國有班10代支持

客觀事實係搵左韓國編舞師編舞
o唔ok就...

有肯定有好耐之前既post
話咩teacher teacher只係個mv柒 但個舞唔輸比韓國個d
仲有人話覺得好聽
雖然我都係當笑話咁睇左就算

曺b登基個刻肯定喊到仆街但冇眼淚

喊>講兩句>坐上去笑

係有Mnet 既支持

王晶係最好既導演。葉子湄好賢良淑德。48g 跳舞勁過韓妹

曺:你再不好好跳,PD48就完了

呢個世界嘅10代都出出地事⋯

問過May J Lee 未

又話冇得用sns嘅？

發現裴老師都好有料⋯

宣佈參加pd之後就無更新過啦

teacher teacher要睇mv先好睇

係座山到轉幾有型

佳恩出過道架嘛 佢上次更速都已經係三月

但點解其他練習生直頭冇ig嘅？

akb啲舞真係
我覺得uza算係近少少風格嘅，但都仲差幾條街
成班小妹妹扮大人但又扮唔起咁

因為好多公司都唔俾練習生用電話同sns 出左道好耐先會俾

其實佢個樣變左好多
唔講我認唔出

akb賣握手㗎嘛邊個話賣歌舞呀

好似係gfriend個編舞老師

屌鬼。。。

睇佳恩ig之前d相都係飲飲食食行吓街咁

都冇咩活動咁

點頂5年。。。

以前個樣有D似Ailee

LIZZY一走先叫有野撈下

屌。。。5年呀

點可能捱到。。。

好聽
akb大把歌好聽過呢首

牙裴

雖然北姑差唔多走 但係佢今日呢個頭真係好正 勁屈機

油膩：(無眼淚) 好傷心我啲伙伴圭琍同詩安foul咗

狗竹：屌你老母 收皮啦 假撚到

陪啲姐姐飲飲食
間唔中做DJ打下碟
再諗下第一集佢講
「點解我出左道 仲要係屋企睇住其他人係舞台上表演 而我就坐左係到冇野做」
我就好想隊冧P社

以前個樣好baby face as風格都已經好濃妝但個樣都係好細個

Pick me up

陪d姐姐食嘢係咩意思？

做dj果d job係佢自己搵返嚟？

as既姐姐

想隊冧p社依個想法我已經諗左兩年 「我以為自己無事 但原來到某一個時候發現唔係真係覺得無問題」 心碎

狗竹個心留咗去f9啦

內心笑9佢

P社真係搞死好多有前途既人
利申:hv,pristin飯

as成隊都冇嘢做咁過5年呀？even其他人都係？

曹B真係面目可憎

痴線 依個頭先北姑
Peek a boo 個陣都仲呃得吓人

14. Very very very team 1係全隊都過到第1輪同第2輪淘汰

佢地有個小分隊
紅過本體，個三個多啲野撈，nana你可能聽過，即係兩年百大美女第一個個，佢最多job

Nana有最美面孔呢個朵都算有嘢撈下 Raina就r下腳咁

HV
Do u want some tea, venus 仲係我電話入面

空白期個陣睇佢ig都係同朋友或者係as 啲姐姐（最多好似係Raina）出街行下食下野咁

DJ job就唔清楚
但正正常常做緊 idol 嘅點解會走咗去打碟 我就真係諗唔明

近排見番允祖出番黎真係好撚感動
終於可以去到一次有佢既FS

正喎 好想比佢夾我翻蝗國瘋狂大玩桃色陷阱

Raina同SanE合唱首歌紅咗
之後無了

屌正一爛公司嚟

HV
後期好似比推出泥買肉咁
而家IG見佢地幾個成日一齊去旅行
成日發現比公司玩殘既團都特別團結
例如 Rainbow

其實昨日d相係呢度出來

細公司又無心搞真係慘撚到

諗起girlsday老細賣埋層樓都要俾佢地comeback就好感動

成手好牌 打爛曬
最on9應該係強制Lizzy Running man 下車
個個都爭住上rm P社就叫人下車

Miru同元英到底FRD唔FRD

呢個我記得 唔知個豬腦諗咩

PTT 海允介紹文Part2

海允天使

見到大家咁踴躍講佳恩好感動
一個24歲既姐姐 俾公司遺棄 虛度左5年光陰
得番今次喱個機會 多謝大家支持
從第一集開始就PICK李佳恩 去到最尾我都會繼續PICK佢
要走花路呀!!

佳恩呀頂住呀佳恩

想同你握手㗎

Frd
握手有Fans 問最想帶邊個韓國練習生返日本
佢答奶粉 同清純 (俾Miru 出賣左佢周圍溝囡既真面目)

對fans又好...成日喺cafe update佢地自己近況
仲望緊佢地會有多最後一次CB
公司都已經好少理佢地 主要推weme astro

F 社唔係俾人封殺左咩?

封鬼咩 都仲活動緊

唔知佢返到日本會唔會人氣高返少少呢

好Q...

吃可愛長大的娜B🤤

Hv 真係好有團魂
F社

Lizzy瘦到好恐怖

#1

咁少鏡頭好難講

只係希望佢至少總選可以上返去先

係得nana 因為百美個名所以有廣告同劇拍
raina都係到上年先有隻solo album
lizzy 好偶然咁上下綜藝
其他時候我都未見過有野做

要拎第一

nana之前套劇拍得好都令佢知名度up

睇左幾集. 初步已經估到最後邊十二個出道
之前睇produce 101 S1/2都估中8成

宮脇咲良 下尾美羽 矢吹奈子 白間美瑠 李佳恩 權恩菲
張元英 金珉周 安宥真 王怡人 金詩炫 姜惠元

王怡人 金詩炫
fail

呢兩個出左局啦?

痴撚線 連塔羅牌占卜都出埋

話下尾出到道

tmr

想小櫻花係決賽做nekkoya 做 C, 但又唔想佢第一比人插

人地話估八成姐好似係

Miyu頭12

今季冇個話係最穩bo

睇埋第10集先講

我覺得櫻最穩

訓前一推

_婦最穩

呢兩張唔調到咁光就perfect

手機螢幕較暗啲

鐘意miru同高朱可以睇下呢條片～ miru比pd48個時活潑好多 第時出道畫肖像可以做個人技 一pick請支持miru

Sorry for bilibili搵唔到其他source

OC 個style咁獨特 咁靚既一張牌都唔撚識打
P社真係垃撚圾

啊邊個嗰齊陰係佢阿媽幫佢剪？

突然諗起sae入頭20好危就有d掛住佢

想問琴日see you again預錄有幾多人
好似冇乜應援咁嘅

係 佢手機博自己講

屌你真係化到癌症病人咁樣

請單pick sakura

女仔係未唔鐘意剪指甲

等我幫佢剪

好撚正啊 幾隻概念歌上哂MCD

抄一抄又上fb

可惜唔出個人直拍
明明個個都靚左

比起AJY剪 個個出鏡平衡好多
淨係尼點都拍爛手
睇得出佢地好累

Nana雖然多job
但夾硬俾套劇拖咗一年
套劇乜進展都無所以尋日斬咗纜
Pristin又唔知做乜咁
P社好似想靠pinky d大陸job吊鹽水咁
佳恩份約應該係明年完
仲有年零貨仔
依英就今年完
佢連上多次台嘅機會都無
P社真係堅窮堅垃圾

識貨

auntie好嘢
希望keep到下星期五等出道

一手好牌都玩成咁

Pristin唔堅持自己作歌一早紅咗
七公主本身好鬼正
講真我麻麻地後面入嗰3個
雖然係有實力啲
但啲歌真係
佳恩又識日文又識樂器
唱歌一啲都唔差
After School全隊又好
求其整個小分隊都好
cb多兩三次本來都唔問題
你話佳恩做錯事就抵俾人雪啫
佳恩乜都無做錯
做乜要俾佢無嘢做5年呀

NAKO支持區

呢個post是旦搵個人都寫得好過佢啦 一個韓妹都冇提過，又冇bby又冇阿邊個同仁美 仲講緊珠

講淘寶ac單野

“잔여 계정 개수가 990만개를 넘었지만 일각에서는 판매자가 계정 개수를 입력할 수 있다면서 허수일 수 있다는 의견도 제기됐다. 처음에 1000만개 이상 계정이 매물로 나왔을 거라는 주장도 나왔다.”
咁好想象力

仲未有預告

邊有咁多
有就一早捧咗王怡人上天啦

佢成晚玩通宵？ 開心到佢

衰妹又通頂

究竟佢係打機打到通頂定成班女仔玩通宵

我估成班女仔打機玩通頂

應該前幾個鐘先有 唔係會比班神探劇透

幾開心喎

上次concept話總監督拎頭三已經炒曬車

最後係尾四

玩到手指甲都崩咗
btw 嗰兩隻韓文係咩字？

櫻花

剩係成班女仔?

應該係 除非唔係

隨身帶switch ps4嘅用處黎啦

想像到櫻花同姜醬打機打到互相打來打去嘅情景

初緩失寵
姦夫櫻花當道

其實佢地住緊邊 合宿應該唔用得sns架喎

仲有我啦 同班囡囡玩左成晚

尋日MCD無合宿都唔奇
酒店或者喺人哋公司掛

躝啦屌你老母

朱里有update twitter
係咪姐係gg左

佢哋俾玩sns㗎喎
櫻都有update ig story應該無事嘅
斷估尋日無合宿

櫻花都update左ig story

櫻都out

點解呢兩日個個都update sns得nako冇

可能佢好想out
終於可以返日本打機

同娜榮玩緊

宮脇咲良 21名

可能櫻去左清純屋企瘋狂打機

Nako：娜榮醬
娜榮：Aishiteru yo

muri 前日表演前都更新左ig.
佢真係好專業,明明好倦一上台就生猛晒

玩到咁夜除左歡送party我諗唔到點解仲會玩通頂 仲要係出完最後show個晚
希望佢地可以盡興啦

呢個角度有少少似彩燕,當然靚d

送走凸婦

唔會啦,今晚一位
決賽C位

其實下星期五佢哋會再見
不過嗰陣應該冇咁嘅時間玩

仲有今晚準備去廣東道唱歌嘅手卷絲

絲打
利申 有丁

唔係時代廣場都有咩 如果個度可以直播埋pd48就好 一定去睇手卷絲唱歌

星期五主要係企,隨時企到休克

又唔係嘅，臨尾先係企
一般都係喺台上跳吓舞
喺後台化妝換衫
李昇基先係企足全場嗰個

諗返起我個BoA舊年企到腳軟

話說去廣東道唱歌係咩事

小妹表示shy shy shy

舊年報11個名次都報左兩個幾鐘

櫻花755post既相

上個post佢話佢唱到cool呢之後有人叫佢賭嘈婦入唔到去廣東道唱cool呢

手卷話某_入唔到20即刻去時代廣場唱cool呢
第2次就話去廣東道唱
應該係一邊一次 為左方便住唔同地方既巴絲們

做乜

twitter d人好鍾意po埋d陳年舊相

唱完就去idol school 2同某婦爭主唱位

婦：同我爭

ff

同埋呢個好似係nako黎？

邊有咁誇張
最多個半鐘
因為當時香港時間12點公佈結果
個節目
1點半之前公佈河成雲係第11

利申：有睇直播

長髮正到

手卷絲講定幾時唱
我哋組團去睇
到時除咗唱cool呢仲記得唱oh yeah喎

果段好緊張既bgm最近一直係我腦海徘徊

公佈個半鐘 仲要live 無edit喎
會悶到咩地步
一個唔小心班女要著高爭鞋去企咪ok

早排j2播又loop一次
下星期五又嚟過

公怖第一之前一定有廣告 唔好再中伏

係Nako呀

12名公佈之前要俾第14 15名講吓感受

留名 希望今晚我真唔好跌落去

現場唔知會係咩氣氛
個個靜哂等佢宣佈，真係最怕空氣突然安靜

上年4首歌
11個名次（叫名+行過去）
每人大概2分鐘嘅感言
影吓前輩家人路人落選練習生嘅表情
選Final Stage嘅花䋈
仲有無止盡嘅故弄玄虛時間

個半鐘已經算快了
特別當你睇過akb總選
德光老爺剪信封都剪咗半分鐘 睇到我火都黎

下個禮拜仲會唔會有肥秋同韓成洙打邊爐round2

有段bgm無限loop
講句嘢至少等30秒
然後係咁影IOI好緊張
堆屋企人同飯驚到瀨尿咁
你唔洗怕會悶
你只會緊張同唔耐煩
好似更年期提早咗咁
飲幾多支靜心都無用
完咗場騷你一係好攰即刻瞓覺
一係嬲到瞓唔着上網狂屌

雖然冇睇過總選直播
只係睇重播
不過去到愈高排名
感覺個信封就剪愈耐

太長就冇晒緊張氣氛，結果已經係手都要等成分幾鐘先講個名

不過今年要趕啲妹妹仔收工
應該唔會播到超曬時
香港時間10點收得工
公佈名次點都至少一個鐘
着波鞋帆布鞋應該都還ok嘅

到你個pick未俾人叫名
平時名次又唔係top嗰啲
你就緊張同燥底㗎啦
睇一次決賽就燥底一次
好在season 1林娜榮第一個俾人叫名就無咁嬲嘅

真係睇到唔耐煩

第10位係...第10位係*10...我地去完廣告再公佈...第10位係...係咁LOOP
KEEP住咁樣成5-10分鐘

睇親都想鬧人

香港7點開始播？

係呀睇住嚟食飯囉

去到頭兩名最燥底
淨係想知第11係邊個

睇下邊個C位先，如果真係某婦，咁就開名次先睇

唉屌下星期轉返夜 1930 會miss左前面

未放工
諗緊唔睇表演直接睇排名算

唔好又係某婦

好想知mnet aks合約傾成點

原來nako同過moe合唱
仲以為佢哋冇咩交集
而且首歌又幾好聽 當初nako唱呢首唔唱香蕉可能就唔使F

btw, 最近youtube真係多咗好多48g既片

可能無傾過

得返兩個 心諗邊個第一都是旦啦
快快手公佈11

個名次愈高愈唔想知
淨係想快啲公佈11

不過今年第一第二可能爆大冷

咁兼唔兼任

其實我諗佢地 應該CONFIRM緊個點票結果 先要不LOOP拖時間

手卷絲俾你哋嚇到深潛

要買廣告

佢係k房練定歌呀

我諗結果一早有曬
但係如果好快出曬結果
一嚟無癮
二嚟會淨好多airtime
廣告都未必夠潛

仲有12個鐘曹B就登基啦

討論緊比邊個岀道

啲公司趕住課金

其實後台係拍賣會 公司係到bid緊

肥秋表示櫻花nako 冇錢課
剩係俾miho miyu 你要唔要

唔會冇既 此終兼任過akb 最少有同過一齊拍節目
兩年前nako個生誕祭moe都企好前

我嗰陣咁岩係韓國，諗起都覺得煩，等勁耐都未公佈

霸氣

好恐怖

唔f要等到love whisper先有鏡頭

雙下巴

原來nako同moe咁friend
真係唔知
因為係pd48好少見佢地傾過計

無機會一組

呢個look幾正

快d出預告

出左道有排撚呀

等到頸都長

追跳樓數唔見你哋咁齊心

intw 慘被遺忘

請問大家係邊到睇中字花帤?YOUTUBE同BILIbili都唔齊既!
上年202 中字YOUTUBE好易搵

唔記得左佢地一齊襯托solo

CLS 尋日個妝勁正

韓仔整既屎眼合集,幾好,比我尼D路人了解下
自從RUMOR之後多左留意佢

許SOLO與伴唱們.jpg

上MCD正咁多

謝巴打

希望呢個look, 幫到佢殺入最後12人

Miyu

其實點先會兼任到AKB?
姐係明明係HKT點先會入到AKB?

公司人事調動就可以

姐係公司鐘意邊個入就邊個入？

如果娜榮真係入唔到下round我真係喊

通常係分團做得好，有名氣果d先有得兼任埋akb

唔會嫁!我日日都有2 pick佢!!

依家應該得返好少未解兼任？

其實係咪aks想捧邊個就比佢兼任akb

先排好似解除咗好多

至於村瀨紗英更是一個奇蹟！在開播之初到第一次排名公佈之前，村瀨都沒有個人鏡頭，卻在第一次排名進入第40位順利進入下一輪。

依家好多兼任都解除左
不過一入AKB單曲選拔咪又係要做埋AKB既握手女奴(sakura nako呢D)
實際同兼任無咩分別

可以咁諗

分團解除哂
而家將成隊8仔兼任本店

解除咩意思？入過akb咁解？

本家兼任分團得船長？

Mcd1000%點解次次下尾唱都影咗落moe度一係就拉遠鏡
同埋ending pose可以用sad frog個樣充滿個鏡頭都有

咁原有戶口仲用唔用得？

有冇巴絲收到mnet fb既inbox通知你去唔去到31號個最終回

唔再兼任佢地叫兼任解除

而家無分店成員兼任本店
Akb內只有成隊team8分別兼任a/k/b/4

本店兼任分店應該得返岡田、柏木

睇唔明添 thanks

沙鷹根本就冇鏡頭過 全程節目隱形 純靠直拍同同上次現場第一

冇F去A可能就冇左開心到跳起轉圈
開心到跳起轉圈合集 ：

我仲有冇漏左 ?

Miyu同紗鷹

我要投nako嫁!!!千其唔好ban左唔比我投呀!

漏左個驚到跳起

所以佢咪話中8成

冇獎競猜遊戲 今晚曹婦拎第幾
我估第10名

上季有冇人都係靠直拍爆左？miu真係好好彩拎到首peekaboo 唔係都係冇鏡頭

30
躝啦

咁都好d 好彩早買

上年直拍過百萬
等daniel samuel同埋jihoon

曺b一定登頂做c位 點可能係做第10
站長快啲正皮我打得出個曺字

得

202真係好癲
btw,我都有追

我驚今晚見到佢個得戚會打爆個mon

你想點

唔係講笑 佢係拎左DANCE第一我先知有呢個人

唔係講笑, 我都係

NAKO 언니

第一名

秒

第一次公開演出就爆左出黎了

第21
睇住佢以為有機再一野打殘佢

第一次比鮑姐搶曬D鏡頭 burn it up ~~~

兩次速報都係排16 今次應該唔會入出道組
希望佢一直到最後都係16名

下,,韓國人自己都申請到ac啦!
去淘寶買做乜
唔好攬炒好喎

一直第16

某婦唔係包尾,難洩對佢既心頭之恨

MNET先唔敢CUT GMARKET啦

第21淘汰唔該

16婦

好襯你個名

可能某婦20贏左娜榮21

呸呸呸,lur口水再講過

包尾會有機會催票 出局或者跌一位 17就最好 有下跌既勢 又唔會包尾做阿奶2號

其實呢到好多人話支持娜榮
究竟有幾多個人2pick有佢

Here

一係今晚走，一係今晚第一，如果唔係

其實我唔係好肯定
但係根據返上年
今集除左排名同綜藝
仲會公開埋FINAL個2首歌
唔知會搵咩人作

佢又冇benefit 應該下跌一至兩位掛

+1 here

上次cool嗲爆左出嚟

屌

係咪話呢10個foul
娜榮bb
Moe sae
其他7個wfc

Cool爹完無時間投票
反而係下輪票數點好驚驚

唔信小道
今晚睇直播

呢個係上上星期既排名 仲要順次序
應該有變

-1名

求神拜佛集氣區
我唔撚想見到曹柔理入Final啊MNET

唔洗cap圖咁認真呀嗎
so for

咁多10代死忠投佢

一齊集氣

都係嗰句啦
10代係咪未見過人唱高音

點解10代咁多人鍾意佢

有benefit個2個登返佢出去OK?
21 位淘汰

未見過靚女

大把人唱得好過嘈B

我都想知

連登愛燈力大戰韓國憤青愛國力 死守直播

youtube mcd留言都好多人yuri yuri咁叫
隔夜飯都嘔出嚟

屌你韓狗下次全部身份證實名認證囉，
睇你會有幾多票報返出黎

想嘔

一條心撐曹B 沒有曹柔里 沒有PD48

比你地叫左咁多個名 我都唔記得左佢原名係咩

慰安婦係本名

要juri 不要yuri

請大家珍惜每位日本妹

如果真係咁
愛國柔理C位不是夢

愛國曺
記得一定要打啱曺 如果唔係有人會嬲豬

IG站長會嬲到嘔血

愛國曺返idol school 出道喇
Youtube 佢人氣比狗竹仲低

有邊個女團出過yuri 呢隻靚女樣

個站d post無cm嘅

靚女

你估真係咁撚多油飯咩

Followers買返黎

油飯

集有9個半鐘 集連登之力燈到某婦第21

有情

對唔住各住有情飯小妹知錯啦唔好打我啊

屌你老

曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹

打夠96個激死咗未

負評係比你扮女人

站長我地打啱啦

曺曺曺曺曺曺曺
好嘈呀

好似自動播cool呢咁

曹曹曹曹曹曹曺曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹

iPhone 點打個曺字 家下手寫 筆劃唔識

好小學雞 但我鍾意

連登有好多

站長話可以佢打出嚟再俾我地copy

Sor原來有個錯咗

愛油力here

望到碗飯都覺得嘈

''曺+丨''咁寫算唔算正確?

⼀⼁乛⼀⼁⼀⼁乛⼀⼀不過要展開選字先打到

有情世界級

肚餓tim 想食個海南雞飯

快d出預告啦
又講返某人啦

宜家柔理fans正名咗叫油飯喇？

打多啲，打頭幾劃已經出現建議字第一位

肉曺飯

不了 污染我個選字表

曺

乜iphone 咁on9 搞到我以為冇呢個字定我唔識寫字

飯隨idol 夠油膩

冇出現喺第一位證明你唔夠愛油膩

係肉曺油膩飯 屌識唔識嘢㗎你 一陣比人屌啊

其實圭賢本身都係姓曺
但啲人叫開曹圭賢/圭賢都無事
因為人哋夠紅

食個飯返黎全部又係講緊x婦

曺b登頂 c位出道

你地叫曹操

油飯最少霸左一半PD po

人地d飯都無咁小氣話人地叫錯名啦

究竟mnet肯出預告未

走開呀
又講返某婦

講黎講去都唔悶

究竟連燈仔燈唔燈得死佢

冇計mnet死都唔出預告

一日未岀預告

放心 今晚無論佢第幾都會不斷講佢
其實連登係大型油飯集中區

油理飯here

我諗到最後實有人因恨成愛

我承諾我唔再提起曺婦

冇計啦 大家都係 keyboard fighter

睇返nako啦 有mv cut啦

仲有美久自製既nakomiku mv鏡頭 youtube睇係方便d

大家都好愛油理

老老實實
尋日我一開波認錯miku做nako

Nako好少鏡頭

清 得閒去驗下眼好d

Miku 個樣熟過Nako 好多
Nako 仲係好細路囡樣

無計我近視散光好嚴重

唔緊要
2個都好正

我發覺個MV好有幾年前SM啲MV咁
劇情—>跳舞—>大頭—> 劇情—>跳舞—>大頭—> 劇情—>跳舞—>大頭
無限loop

睇少一陣 大家又曹推

下post topic可唔可以用返X婦禁止

其實akb呢首個mv拍得幾高質
燈光打得好/佈景都好靚
上年個總選歌都拍得幾好

識野

舉兩個例子

唔知各位巴絲明唔明我講乜

AKB啲MV好多都不嬲係咁

可能又係今晚做前幾個鐘出預告

無聊去pd48secret睇
仆街 邊個copy我個留言上去secret 仲要隻字不漏

我反而覺得Miku個樣冇點變
Nako近一兩年先大得快

恰鳩我.jpg

話說喺pd48之前
akb48最深印象係呢壇嘢

睇返美久細個
估唔到嘅係最後咁有料

邊個mon post巴絲做㗎

美久IN HKT個陣已經好靚

聽講係上年10月左右nako變樣
因為識左畫眼線

其他矮係咪會傳染
好難得兩年咁friend又高度都一樣

曺出公海

原來係呢首歌
個時淨係知木村比人叫左去跳隻女仔舞仲要識跳

上一次淘汰預告，四格放左miyu 彩燕以為撚人，點知真係有miyu
唔知今次會點撚法

Miku不嬲都好有料

硬傷
萌Q會唔會係今次來韓既日本妹內最高嗰個

Mnet肯出未

好想俾人撚

之前好似仲有
都係曲奇餅XSMAP

曲奇餅個個UTUBE搵唔到高清

好想推曺

推車

大家係咪好想睇yuri呢

呀站長準備嬲嬲豬喇

最好係空有願望
上年nmb Singapore都靚

某婦一定要入到決賽 我真心嘅
到決賽宣布十二名
鏡頭影住某婦同日本妹
最後李昇基宣布最尾一名係日本妹
某婦第十三名 只可以默默流淚
諗起都興奮

感覺NAKO已經變左娜榮既大奶

好想睇柔里b假哭

1000%係NAVER MCD STAGE
LIKE數同VIEWS暫時最高

娜榮唔會FOUL架

另外:娜榮唔會FOUL

又自膠

仁美失寵了

大奶

新歡Doah

你諗咗去邊

諗緊今晚睇唔睇直播好

睇到更係睇

驚受唔住

櫻花冇前3真係唔想睇

我都驚我頂唔住
我見到X婦入到TOP20就

有冇人有佢地上MCD既TS檔

係咪又要貼超注目之100人

原來AKB係2009年上過MAMA
會唔會太OFFTOPIC

曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曺曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹
曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹

站長我終於得咗啦！

[url][/url]

唔該哂巴打
原諒我冇追PO

打到圭賢個曺
打唔到曹婦個曹
利申：圭賢死忠

喂喂喂

追完Post又見呢味野

預告呢

兼任即是個成員除左擁有原團身份，仲有本家AKB身份
即係可以概括現在沒有SKE,NMB,HKT,NGT成員能夠以AKB成員身份到AKB劇場表演

好似係咁解

放假冇野做 拎D生肉剪下GIF先

某kp巴

單睇走勢頭五日本有機會佔三至四個，唔知會唔會怕尷尬而改左D名次

d色點樣整sharp d

哇咁清既
無知一問同mp4有咩分別
同埋邊到可以搵到

呢邊面我冇咩研究 純剪炸我

自己剪完好鬼暗

今次唔岩心水, 所以佢可能出絕招--

ts比mp4清啲

播完有人會po上dc

淘寶票 星期三哩兩日先爆出黎 應該唔會影響上次投票
大絕係決賽用

今日預告咁遲都未出既

都係用PS慢慢玩嫁啦
試下上YOUTUBE學下

Apps 投票描撚準備

到時改票你都冇得嘈

淘寶票果新聞真係九唔搭八啦
根本上兩屆都有
突然臨決賽先出新聞
係人都知你想點啦

黎啦

NAKO

成段都化妝
係咪正式時唔播

娜榮

成個樣唔同哂
BTW 權B撚鳩屎眼

咁多ysp

慣例
清純櫻又係0鏡頭
人氣最高既兩個0鏡

膠真娜B又係痴線

化妝品廣告

屌那星我到底睇左D咩
好撚多亮點

屎眼 笑死

Moe : 치타 선생님 chi ta sun san lim

娜榮攬到實一實

無形象可言

快手

屎眼唔太like 塊面燶哂

上年日本MAMA好似都有出黎 ?

明搞你,睇你會唔會係鏡頭發作

有呀
之後先出現pd48

好心佢放開形象啦

Miyu又冇鏡頭

Nako漂白劑又出動

話說有無人覺得權B肥咗好多
變番做權嬸

正確示範

好溫馨

柔理要錫錫

係愛呀

海允有許願券應該即係粉紅組運動會第一，會有鏡頭既

其實佢係idol school本身就係搞笑派
原條黃瓜咁咬
但黎到pd48無左呢個形象

個心都離一離呀

樓上屌你咩 今日七月十四都唔好咁嚇人啦 出事架

塊面細D仲靚咗[img]

PD搵唔到人鍚架喇
返去 Idol School 出道
大把油飯等你錫

等睇櫻花扭呼拉圈

訓醒啦

啱啱食飽就俾我睇到啲咁嘅野

女團形象呢

佢ig story真係世界級

平時都夠哂崩壞啦佢
估歌仔 果d樣

1000%佢睇完子瑜之後話佢好靚嗰個鏡頭
笑到我

早上好

麥當勞叔叔

唔係好識欣賞佢地果個心心妝

唔係得一句就係emoji
畫下手仔已經算好

朦朧美(?)

Nako啊

nako個濃裝好好睇

頂 真係好浮誇

2倍速

唔怪得琴日唔出 要留返今日夾好個節日氣氛

唔朦朧都美

rumor笑死

化妝依part一定係出道後嘅黑歷史

鍍我跳到頭花都甩埋

2 倍笑死

點解要玩d咁嘅嘢

Mnet肯定知我哋講某婦講到口臭
所以掉咁多條片

韓國好興㗎
上年都有玩

Nako係咪踏到彩元

今日罵少陣mnet

胭脂黎
印個心心上塊面之後要搽開佢
個心心純粹係印個下開心啲

彩燕會唔會太勁

對佢黎講小兒科

哦 完全明白了 我以為印落去完成

今年冇個cam影住其他人個reaction
想睇佢地個反應

Mow 2倍速好好笑

隻手指公甲崩咗

彩燕跳到同平時一樣

Moe

舞蹈能力點爆左

真係好勁
勁輕鬆呀佢跳得

C安完成係放棄mode

都係彩燕, 佳恩, 權B最勁
整體就I am 最勁，除左朱里個個都得

彩元個樣好似好痛

彩燕係實力派

牛屎炒左唔少喎

nako同權F都好勁

感謝 唔想佢變陪跑

如果NAKO今晚開估排名有5名以上,我有DD想轉 1 PICK娜榮
真心想佢出到道

一早話咗 到1pick都係會有人想救人而轉軚

自從上年gfriend係韓綜(周偶)跳過一次紅左之後
基本上所有團都被逼跳過最少一次兩倍速
依加已經玩到厭左

nako可愛到爆 跳錯都好可愛

千奇唔好啊 好易出事

求求你，請不要放棄nako

切記
無話邊一個人一定穩入頭12
1pick意志一定要堅定

覺得淘寶單野哩個鐘數爆出黎
投票已經無意義
心好灰

利申: 堅持1 pick 我個名

又撚櫻花

20最難估

叻女Miyu加快左都好穩陣

但條片一個replay或者圈圈特效都無 第一次睇仲心諗做咩加快條片比我睇就算，睇第二條先發現係真係二倍速跳

個預告1個排位都無.... 完全無得估

個4格唔會再信

係咁影屎眼d反應

唔會再比mnet撚

我唔信奶粉彈得返咁多

最sad係 油膩又安全了

睇直播
有信心入到頭20

2x笑死
Sae Sakura 一播音樂個樣好似都好震驚

櫻拎頭3
娜榮入到top20
我就滿足

：屌你快咁撚多既

日本妹十個全入就好

唯有照投啦
佢係要造票都冇計

MIYU都好勁

ioi跳過pick me 10倍速

今次冇吉位做推理

唔信詩弦會衝到上黎

真排名預告

其實佢都幾搞笑 可以向呢方面發展

ROLLING ROLLING 2倍速
個SHAKE IT SHAKE IT 超快

呢4個應該係20名候補

話就話10倍啫

Nayoung

最近好似無乜清純fans 咁既

呢幕係爭20位?

SAD FROG應該冇咁低
詩炫點會上到20-23名
唔好玩啦
撚人

諗多左
無一次係預告4人侯補
但其中一個一定係第20

我都唔信

句韓文係講「究竟邊個練習生可以登上Final舞台」

娜榮上呀

上次珉周20
娜榮21
鍍我22
無啦啦多左個金詩弦

彩燕1:43個下
好勁

唔知可能又撚人
詩弦上面吉個位 佳恩嚟

最大機都係娜榮
Sad Frog 似爆左上去
上年預告好似係奶共20 成雲第3

得權F一個繼續chok

咪係 真係好難信
不過上次miyu都冇人信

仲有人信預告

有幅全體相少一個人，佳恩右邊有個位吉左

預告我信呢個

雙屎唔洗睇
Foul撚硬

等直播
預告

金詩弦投票截止之前咩都冇做過
點會冇啦啦上到20後補

師兄 2pick同你同pick 我都好苦惱揀邊個1pick

Nako solo又坐埋一齊

有呀
Rumor吖嘛
不過得十幾個鐘比佢追

御用漂白水

全部人投哂佢都未必上到黎

唯一肯定既係仁美一定安全
which is 廢話

呢個預告都幾廢

清潔孖寶

工具：rollin rollin組
漂白水 ： 櫻、nako

數一數發現雖然吉左個位，但係齊人30人

AJY怕劇透咩都唔肯放出黎

個位禾豬嫁..

7月14咁猛

我見到31個喎

好想搣

曹B

綑綁式負皮

嘈B係後面咁sad嘅

miu同moe笑到傻撚左

曹B給你們愛的飛吻
你地快啲接住

有無人夠膽數埋腳

Sae
可愛又得，清純又得，帥氣又得
滄海遺珠啊

佢兩個應該真係好大仇

娜榮應該真係20位
希望佢入到啦

呢個shot未必係20位個陣時影

有小小資料既 娜榮右手係仁美
如果係既話娜榮可能安全
仁美右上個位似吉左
咁娜榮應該唔會第20/20候補/19
娜榮應該Safe

鳩up 錯左唔好屌

係第1位個陣
其他位唔覺得佢哋需要wow

娜榮 2萬票可能救到命

屎眼有咩時候唔Wow
一開波講總投票數都WoW啦上次

係到啊

仲有五個鐘就唔洗估咁多啦

pd48 浮誇擔當/反應堆

佢個眼袋好似越嚟越誇張

係度呀

AJY 已經撚到連登仔痴曬線

here

屎眼既wow 唔可信
佢自Chiyori 同Noe Out左後
同牛屎做左 PD 48
Reaction 擔當 咩都鳩wow 鳩叫

可以好好休息了

佢直情係大眼袋+嚴重淚溝 呢啲靠化妝都冇辦法 唯有係等第日大個啲攞舊錢去醫美改善下
不過眼袋無阻sae魅力

D腳J死人

如果正常版有呢種cam 就正

呢個快版又幾順耳

屎眼不嬲乜都誇張 不可信

唔撚係掛

好Sad 但如果佢唔安全
點都會出預告 10->out
許solo 例外AJY都知救唔返

唔止安全,婦人坐定三甲啦

佢出道就大新聞了。。。。
但睇00後韓飯似想捧佢上去

cool 哩∼∼∼

唔明點解有人會捧佢

concept舞台兩倍速真係好正
班日本妹係咪未跳過

珉周
唔知邊個

有得玩過係開心既

有得奶 我全隊都奶 淨係腳

想奶珉周全身

尼條仆街 有mcd 純淨版做對比
就知佢最鐘意嘩眾取寵
分分鐘買通屎眼做效果
越睇越似

唔撚估啦，都就知啦

爆得未

有預告同冇預告都冇分別

睇直播

你已經諗好topic?

希望冇事

笑死

「如果曹OO出唔到道連登全體一齊唱cool呢」

娜B慘被我真輕鬆撚

柔c今晚登基

「如果曹OO出唔到道連登全體一齊睇手卷絲係廣東道唱cool呢」

你好似之前已經立咗flag

好多次

PRODUCE48集中討論區（81）今晚_ _ _入唔到20名全體出去唱COOL呢

絕對公正中立

比妹妹撚

個template係咪有人更改過 少咗好多嘢

冇事了 原來一早改咗

_ _ _ 即係填得3個字

推埋佢
我最想第一次預報個頭十二個出道

膠真版定彩元版?

佢應該講緊速報

我支持膠真> 彩元版
但兩個都ok
最緊要無__ __ __

唔想入呢個po

驚唔記得
搵人加去template

呢幾個鍾好難頂

死啦
清純rap真係會上癮

其實呢個係咪新曲嘅相

推埋呢個post

Banana Culture 特色，你望下EXID Hani

heart to heart

仲有廣播道呢？

等我用nako圖推爆去